[林俊傑] 江南國語原版定粵語版好聽啲？

粵語 正評
國語 負評

國語

粵語

推